食M記粟米一定落奶仔

有冇巴打同我一樣係老麥食粟米落奶仔？

我落幾舊牛油先夠

點解你可以搣到咁撚樣

真係成69錦